集結力量打到上去！

抗爭到今日(無論和理非或行動派)，我諗大家或多或少都會覺得今次民主力量好強，社會凝聚得好好，但大家切勿沉醉眼前嘅成果，大家應該更誰一步反思今後嘅路應該點樣去行，有咩進一步推動民主嘅選擇/向大陸展現出香港市民嘅力量

大家試下印長輩圖或者宣傳單張派比落嚟旅遊嘅自由行或者外國旅客，比佢哋了解一下咩係民主，香港人正在爭取緊咩嘢，令佢地帶返上去，以香港為發源地，一傳十十傳百遍地開花，可能會有意想不到嘅效果

大家仲諗到啲乜嘢方法不妨討論下

推

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

堅持團結及理性討論，直至抗爭成功

唔好放棄呢個咁好既時機